衷心講一句月娥是媽媽

不必怕近平面前跪不下

拋磚自推